出年英超 3頭馬車 鏝痢車！

*為保護當事人 ID已被刪去

Diego Costa

老鼠

好勁和 批中兩個重想點？
我自己批以為今年daddy會幫曼聯會拎英超+歐聯

你就算吧啦

曼聯拎英超好出奇？
話曬拎得最多次 我已經批大路野
但老鼠批中兩隊

應該叫熱浦城

連贏複式
中！